[A/I] Smash & Magic (5) 手機誤中1001

官方網站

官方Twitter

Q&A:
0. 點解我刷左好耐都冇5星?
A:最高只可以抽到4星, 5星係4星升上去, 而普通角色只可以升一次星, 但係一開始4隻主角可以由2星升到4星

1.ios可唔可以引繼到android?
A:引繼到但係鑽石帶唔走

2.我信箱有三把鎖匙做咩唔比我拎出黎?
A:每人身上最多可以帶三把鎖匙,你未用晒就唔可以再拎出黎

3.點解我冇得打(單人)活動?
A:要打完主線第一個島,開左第二個島先有

4.點解我搵唔到12星合作活動?
A:要自己開房完成一次NORMAL(5星)合作活動

5.地下城有咩武器打?
A:

6.進化要用3種虹石咁咪要儲到2046?
A:3種揀1種就得

7.進化虹石點拎?
A:每日有得打一次虹石, 平時打關隻豬定飛飛吓定老鼠會亂入,打死佢會跌虹石, 但係記住100英雄值格升級要15粒小虹石,100英雄值裝備要7小虹石(好似係),唔好亂用小虹石

8.點解我無得設定瞄準補正?
A:過完第二個島就可以設定

9.BOSS放技下會變紅色, 但係我一劃就飛到好遠, 點避呀?
A:右下角圓圈按一下,就可以設定為手動力度

10.隻game有冇體力制?
A.主線同活動冇,但係地下城有

11.地下城/hard幾時先有?
A.打完晒主線5個島

12.我角色都唔識用魔法,升魔力有咩用?
A:升魔防

13.我想打地下城某一層點解唔比我打?
A:按上下選擇最近的上一層打返落去, 打完你想打的層數再輸/一直衝到下一個checkpoint

14.幾時先有得打S&M&L?
A:每日香港時間11:00-13:00

15.到底屬性係咩黎?
A:火>木>水>火
光>暗>光
光>魔族
暗>精靈族
用屬性技能/武器打反屬或同屬都會減傷

16:點解我刷到把武器冇加屬性?
A:每把武器附加屬性都唔同, 會由+0至一定數字

17:傳說中依隻game既開post者都唔會玩到下一個post,係唔係真?
A:麻煩之前開過post既巴打上一上水

上水

過唔到77

留名

半棄驚

一開始玩好似神級難
宜家是是但但都過到

打左3把毛毛專武都未有靚屬
哭了

求大量毛毛好友

28層刷左3日, 31層唔知要刷幾耐

巴打們午安 新手想問問赤槍/限法先進化哪一個好 另外進化材料 小虹石好像是要留來解放成長 所以不建議用 那麼中跟大虹石還有什麼用途嗎

7.進化虹石點拎?
A:每日有得打一次虹石, 平時打關隻豬定飛飛吓定老鼠會亂入,打死佢會跌虹石, 但係記住100英雄值格升級要15粒小虹石,100英雄值裝備要7中虹石(好似係),唔好亂用小虹石

書面語達人你好

有關中虹石跟大虹石的問題。。暫時未有有關回報關於其他作用。。
建議優先做用中虹石。因為取得機會比大虹石大。。

隻蟹食左狀態會痴線 成個圖都落石

尻女 赤槍 肉包
張版圖係咪開尻女攻擊先?

加15了

金箱last個任total開幾多個? 200?

100個

今鋪你仲唔食屎
細ac都爆埋機又要刷武地獄

我有成100粒呢個
糾結緊升落邊個到好
有冇咩好提議

我細ac同你後三隻一樣
櫻打龍打幾多

訓低左1技2300
冇訓低唔記得

幾時有新角抽呀

依次打分完左。下次活動開果時

毛毛專武姐係邊把？

屌拿星 11抽0 四星

有幾奇?

非洲人

講力水真係好屈 我毛打2000 已經係特攻

我同你d成就進度一樣
我得135
你係咪重複抽中左兩次 ?

40層

刷左一個禮拜都刷唔到H5把斧

分清楚專武同覺醒武啦

長掛毛毛求好友

係 中過2次赤劍

而家加好友冇5石拎？

原來沒有。從來都沒有

你咁醒 咁你話我知邊把係毛毛專武囉

毛毛撚有專武咩

專武 覺醒武亂鳩咁叫仲咁大聲

使唔使咁惡

唔惡。又點推post

咁惡做乜 毛毛把野加範圍我宣怖係辣殺黎
谷魔啦 我拎果把野同人地把200魔力比 打隻臭蟹差成800

好撚巴閉啊 專武覺醒武咁大分別都係岩岩知
背晒咁多件裝佢做SMASH&MAGIC百科全書未?
咁撚CARE呢D小MISTAKE抵你惡過狗
吠完好返去個狗籠到訓啦 乖

早霸王fans?

其實招2技打落去,範圍幾大係咪都一樣傷?

轉個講法講係 佢2技大力係要近至中距 太遠食唔正就廢
佢把武加既主要係橫向 所以如果本來食唔正都係食唔正 會衰過冰波
我自己用落打蟹係推魔勁d

就算打蟹都唔會拎毛毛入去 行埋去一個唔好彩近攻一下就拜拜

唔係喎。。頭先跟左幾場台仔12星蟹。。
固定team。識走位既話用法師一樣好勁

毛毛打蟹都唔勁？ 一入去行去紅黃都無既 一粒打成1700-1800 wor
2技又冰到 限法打蟹屈到癲喎

唔係講笑。。真係打到隻蟹飛起
不過要識走位

小d on9 打郁隻蟹望住我 就ok

我毛毛都係咁打 但就係2技d位唔岩放唔到 可能我走位差
之後4個近攻打好似快d又無腦d 就無再用毛毛

唔用2技。。剩係用1技。。夠料就放3技。。

好攪笑。。試過想救人。走去打郁隻蟹。點知計錯位。打郁完佢佢望住我

我好心提醒分清楚D叫法
條傻閪一句 你咁醒 blahblahblah潤埋黎
邊個態度差在先

陰公 我講一兩句你就打咁大段野 實係嬲到手都震啦

其實5星蟹同12星蟹有咩分別？跌落率？

跌4*5*既分別

光法個覺醒武器係邊 搵唔到

77層

有冇人知47層把覺醒武係咪boss跌？

下，佢招覺醒2技如果中哂多hit高攻仲好易冰到喎

第2關跌
冇記錯既話..

之前刷極都冇 路過就出比我

啱啱刷完首抽10連，可以開？

新手想問下,放 夾果隻盜賊有冇用
諗緊下隻進佢定係暴食

Re

暴食唔洗諗

中咩先啱？

中自己鐘意嘅就啱

赤眼

赤槍

輕尻

肉補

仲有隻新火法

最好5隻中最少2隻先好開

如果你冇咩要求其實你呢個ac都開得

d法師會黑化？

有無人刷過18關

唔係好記得
個時路過跌左冇留意

momo 用大海無量拉左隻蟹來我身邊
跟住就俾隻蟹碌死左

麻煩4位momo唔好用3技

終於8隻5星 升死人

你睇一睇我之前留言 我同意你講既野 但果支杖幫你唔到

升咁多隻

Lm

新玩想問 重覆抽到既英會去左邊

變虹石
拎來進化

真痴根
Key關想打紫細石就大石成車成車咁出
而家紫細石得68粒 大石有成79粒
到想打綠大石每場出2粒什至冇 綠細石就800幾粒
我真係屌佢老母

紫石係專出中同大
但永遠用唔到中

但係我玩另一個ac
紫細出好多

細紅綠都x999.
細紫永遠唔夠

覺唔覺更新完遇到黑化怪機率低左好多?

相同遭遇

不過紫細而家唔缺，綠大超缺!

有分別咩
不嬲十年先見一次

今日見到都唔跌

有多資源升黎玩下

刷王跌彩虹箱好過 刷亂入仲要跌箱真係好講運

問題王跌個啲得1，2把岩用

抽左30下唔中火法 過左個幾星期用卷一抽中左

其實四眼法唔錯
三技輸出高，而且基本上100%冰封

今日打個關見到3次黑化怪都唔跌

想問赤劍 赤槍 王子專武係邊幾層

赤劍 冇
赤槍 31 係覺醒武唔係專
王子 活動皮已收

好的 謝謝巴打

解放完2隻50LV已經冇晒小虹石

赤眼可以打第7層，高攻，高火屬

我覺得呢把仲正

刷幾十隻介指
成堆+25
一隻+25以上都冇

刷左個幾星期都係得一隻+45

打邊關有呀?

想問鋼鐵皇女個覺醒武邊層會跌？

開驚到依加得防 魔有加45

60層打後細怪跌金箱有機會係

25層 boss跌

終於出齊28層31層武器畀兩隻5星, 可以繼續打上去

依家有400幾粒石 應該抽定繼續草住先
因為我冇法師同揸斧頭 依家係咪冇得再抽毛毛

夠打咪草
唔夠打咪抽

盲補用邊把武好
H4個把

出多兩把冰杖垃圾屬
刷到灰

Thanks巴打

有update
有無人有時光機

??

49F

依家個池刷首抽係咪廢廢地？

係無momo

新手幾日都係度刷分, 岩岩終於刷夠

隻驚真心靜
不過玩落又真心無咩好講, 各自各刷

佢出新野咪有野講

表示啲石仲擺晒係箱
就黎有新機出, 睇下到時仲有冇玩

刷28層3日黑狗都未見過一隻
唔記得用黑魔法就順手打埋31
一場就出箱
28層就黑狗都未見過一隻

連線仲未有咩難度

講真如果隻驚啲人既3D模組好似白貓咁靚
一定成堆人沖埋來

D怪個模組未轉過 白痴

活動出主線boss, 搵鬼玩咩？

出左20日咋喎

留左1200石等新角

20日冇新意仲唔夠長咩
明眼人睇穿晒隻game有冇心搞

留左1500石

誠放帳號 意密

依度有密頻嫁咩

習慣左咁打。改留言

唔關事
隻game問題係唔夠深度
好快就玩得完

好多巴打都放棄左 包括我

打爆機仲可以點

玩左幾日
感覺冇左主線5個島同迷宮破關少少卡關個種過癮,
買個全通既帳返黎玩咩, 唔通真係日日刷裝咩?

btw 想請教下僧侶招補血(直線)點樣補自己 成日都失敗
同埋避緊boss紅底個陣, 個角色位已好靚有冇得pass唔行架

感覺冇左主線5個島同迷宮破關少少卡關個種過癮, <-因為唯一會卡就係全部島/地下城最後一關
btw 想請教下僧侶招補血(直線)點樣補自己 成日都失敗 <--試吓企埋D
同埋避緊boss紅底個陣, 個角色位已好靚有冇得pass唔行架<---冇, 有D人出技唔會郁

唔該巴打

隻劍打到H2個boss出大紅圍, 企住係個角甩頭要郁, 唔小心大力左撞牆彈返出去壯烈犧牲

H2隻垃圾唔係係咁打佢, 佢就會PK連一招都出唔到咩?

第一次打唔知
想要把劍, 家下打佢出招我都照揍佢了

暫時隻game d關卡唔夠多樣化

同埋刷寶方面唔岩用就會變垃圾

如果跟返怪彈 咁既關卡多樣化同排程密度

真心幾好玩。

同埋打返黎果d野唔岩用可以唔係淨係賣

有其他用途會好好多，

而家咁刷法好有心無力。

開頭ms咪一樣悶到嘔
而且出新怪新角成本差好遠,人地畫張圖，依隻要整3d，整動畫

又岩，唯有希望有大老細識欣賞注資整好d隻game。

仲未棄住 當養生驚咁玩
佢再唔出新野吸金真係好快會收皮
成日出埋曬3星專用裝備 都唔知做咩

依樣真，今期唔係3星，不過係廢角

唔知完左活動有無新限定角抽

留名棄驚, 1300石等新野all in 再del 驚

等毛毛復刻allin

雞完石冇再打過
打地下城刷寶 冇曬體就kill app

呢條龍弓打木龍勁呀
屌 升完隻主角補5分鐘打完77 悶到

等佢出新限定既斧劍槍

2046

頭先打50F boss
6/7成血 死淨赤槍 有覺醒武 冇血就回
王出技就穿過佢去另一邊 慢慢磨 安全通關

你咩隊 應該60 先卡架喎

有赤槍=打世界

點揀好

出新野慢到
BOSS同新角都係

同埋好難有石

On9 又出隻獅當活動 你老母

開左個新AC玩 無左赤眼真係唔同晒

依個唔算活動
類似以前pad個個禮拜出一隻嗰啲廢龍
活動到16號先有

2法+偷錢妹+輕9應該點玩 好難儲到氣

有冇巴打可以教下點打77地下城
依家有赤槍 肉補 盲妹 新火法
追post見到好多巴打話赤槍好用,但我唔係好識用

太慢了 巴哈有個仲快 槍 槍 火力 新手補 幾分鐘一場 我都係跟佢方面再改良 更加快

男冰法都幾勁

求教紅字

巴哈 個標題係乜乜乜新手補乜乜乜 定起手補 佢入面有h5同77

打到佢得返10份1血 佢放招閃光+追蹤彈滅團
呢招點避呀

避紅圈加背對囉 你要圍龍架 如果唔係好難避

終於出到H5把斧 不過+得40

打H2打左成日都唔出
轉去打下7層兩場就出左

期待新劍角

更新完,就入唔到GAME ,要點搞?

今日好好運 出左3個彩

3日黑化都未見過一隻

63見左一次黑化 出左

新出屬性飾品 如果我裝火武 光飾 點計

50 層把野係咪 尾王跌箱？

更新完之後loading好似快左

更新完4星易出左。。今晚3次單抽。。3隻4星

時運高停既野..

聽日會提升黑化怪同龍王打飾品關既掉寶率
連線打唔洗開房都可以過關拎5石

唔係講笑。。。岩岩夠25石。又單抽一下。。又中4星。

如果抽新角 大家會單抽定抽10送1

qoo更新唔到 唔知係咪個更新檔錯左
有無人都更唔到

條水晶狼終於跌 又要再刷

昨日單抽抽到, 2技好似會冰, 其實佢把覺武有冇用?
見佢話咩集中打一點??
會唔會變左斧女咁原地轉

覺得入去戰鬥個下快左
但出返主畫面個下一樣咁慢

今日佢好似更新同修正好多野
終於有心搞 ？

如果有心搞就大巴大巴車落之前話明眼人都知無心搞嘅人

feel到我應該唔夠打介指

不過都係loop返而家啲怪

好撚無誠意 打黎打去
boss樣 都唔轉下

呢樣十金

其實佢可以將暫時有既五星武器關

分一日限時出 比如:雷獸1點-3點 魔神4點-6點

排程密d都會另成件事好玩d

富挑戰性既合作關卡太少

係咪一陣有新關打

有啦 改左D咩有無人知

好似系統優化？

17*魔王仲要no con 痴撚線

一入去仲要有4隻細野

用邊隻最好

第2回合都過唔到暫時

2法 2近戰捱唔到第3turn

諗下策略？

隻魔王真身係一拳超人

一拳打殘都算 仲要必暈

4隻惡魔已經玩殘你/.\

頭先先有人話無難度

無得玩既
下下打兩拳 全暈

赤槍都坦唔住啦

未打 見到BOSS又係咁樣就唔想打
睇黎仲要係ON9 難度關

round2就滅

食完魔王一拳暈左之後被..
要普攻打到佢地互咬

乜撚野玩法

仲諗著暗劍上top 1
點知打唔贏既

１７星依隻咩料呀， 佢係咪set鳩錯野

4隻超高攻魔人已經 隻王介要下下2拳範圍暈

我入去做乜鳩野呀, 幫隻王升LV呀?

希望跌

打死４隻魔人， 都捱唔到佢儲氣一野轟落黎

過關條key應該係把光屬解狀態杖

btw on9呢d hardcore 難度反而唔開響協力mode,

把4*水斧開響協力把J咩

いや、マジで無理じゃね？wこれはヒドイ...現在のキャラクター達では勝てないと思うんですが...しかもイベント期間3日間。絶望。無味無臭。

日本仔都打到灰咗

正常啦 現環境好似冇機會過到

未打
鋼鐵皇女開技加防再搭補血同兩隻法得唔得？

我果隻700防開埋2技 一拳就死左

應該暫時最好係出盲補/主角補+解狀態杖

反智

帶補你一開頭清唔哂４隻野，

每隻掂一下都收哂皮

呢個真 除非佢無果4隻野

首先你隻盲女要捱到果4隻惡魔

最坦既幾隻都頂唔到第3round

1turn要清曬 好高難度

要4隻一齊x10

鋼鐵皇女 700up防 開埋2技，一下就上左天

果4隻惡魔係咪不死族黎？
如果係拎隻三星劍士被動係不死族killer拎77層把光武同佢死過

X10 , 畀你清哂, 但通常啲人仔都企埋一齊

王慢慢飛返埋,一拳,兩拳

再開埋黑洞, 一野轟落去

佢出呢關之前
營運有冇測試過打唔打得贏

究竟營運有冇諗過要搵錢
咁難既關又唔比人爆石con機，又唔出屈機角要人抽
佢地係咪只係想爭取時間去出新野

好有誠意

最強隊嘅下場

跌彩虹箱機率高左就真
難度一下子高左咁多叫玩家點跟

高左唔係問題
問題連打得贏佢既角色都未存在

睇班日本仔會唔會炎上佢
成件事好on9 入去比隻魔王sm

街場拉多3個開埋虹石能力既人都打唔贏啦講真

鞭屍時間

更新修正 你同我講個活動

已經拎最高防果隻入去 開曬石版 裝95防介 武又加95防，都一拳死

話明一拳超人

迫人棄驚

樓主去左邊
好掛住佢

刷緊首抽

放棄
等改弱

玩咩game好?

食花生等睇架仔炎上

等新驚

呢隻game連整新角色比人抽都懶 究竟係咪專登整黎比人戒課金用既game

未發掘到

去左旅行無玩一個禮拜，搞d咁既關

好成功

等赤槍赤劍神解應該就會夠打

其實隻驚整得幾好 我幾鐘意個戰鬥系統
但係個營運好廢 送石又少 活動黎黎去去都係島王，個新關直頭當班玩家係測試員冇得頂

營運班人冇腦
出高難度關就應該出可以過依關既角比人抽
咁先搵到錢

今個月中出既新角會唔會打得贏暗魔呢

出個時 個活動都收左皮了

不如叫gm砌番隊黎打
極限數值都打唔贏啦
隻王打兩拳 全暈打毛毛咩

有冇機會係大家怒屌之下改低個難度

玩左岩岩一個禮拜就搞壇咁既野
唔好糞營運到尾呀

一直都係度

全ser都無人過到。。你話會唔會改呢

地下城虹箱真心易出左

修正。。日本仔有人過到

有撚用啊
黑化都未見過一隻

今日改左之後見黑化好似跌硬彩虹箱
今日63層出左5個彩虹箱

有無片

打左4日28層一隻黑化都未見過
我懷疑我係咪打錯野

片無。。圖就有張。。台灣仔係2ch搵番黎既

同埋條台仔好似用雙肉補。尻女。赤眼。磨緊隻王。。。講到要好小心走位又依樣果樣咁。。。不過佢自己出3隻都星艦全開

係keke度睇番黎既

係巴哈有人話。。要過左指定層數先會出黑化。。。巴打打到幾層?關唔關依樣事?

我打左廿場左右出左
係更新完後打

好似係過左60先會出黑化怪

唔洗60。。我之前個ac打到40幾層。。番打番唔知20幾層定30層都會出。。。

佢好似係話過左某d指定層。。先會出到前面果d。。。例如:過左30。20層果d就會出。。類似咁樣

唔係有人路過都出咩?

其他人唔知。。。我係試過唔

王就一定係路過會出，黑化怪就冇乜留意

77層都打完啦

有無人有打魔王成功既片

官方認咗衰仔太難玩 派石

坐等派石

頭先試左一局雷獸 又係好撚癲

好過魔王好多 我挨到第5round

官方會調低難度 18號再出過呢2關
根本就係搵白老鼠試下現行環境可以打到邊到

巴哈個試2補傻仔

果條友尋晚試到4點幾

雷獸都係高攻

活動隻弓 大家有冇升?

個章留黎唔知想點 用又覺得on9
你話留俾下一隻活動又覺得無用 因為活動會送

之前刷分嗰隻？其實我覺得唔差，但係冇升

太少活動

仲要僅有活動都係個D王既鬼畜版

其實隻game 玩法唔錯，但活動太悶，人物又出得慢，就黎想棄

有無人有刷61層個把 130魔力 60hp杖?
附加屬性最高係幾多?
我刷到把魔力/hp各+30

贏左喇喎佢終於

我暫時刷到最好個把係+40魔&30防

出新限未

好似話有bug可以卡到隻雷獸

4星。。。點解。。點解。。。

想要埋隻赤眼姐。。點解咁對我

搞店

如果冇講係測試。我想我應該會delgame
都癡撚線

求攻略

我試緊唔用主角卡bug

原來係bug黎 諗住係燒到佢硬直

仆佢個街無掂住紅色都照電中

點bug

同一方法

話雖遲D都改弱
等回體無聊得滯, 試左幾下真係得

佢照打嘅。。

要lv2技？

逼人升主角

唔駛呀我打個陣隻人8lv

佢照打人 幾場都係咁

個位食唔正

係要靠路上d火 所以直隊屎忽會易d

都係唔得 已經跟片打同一個位

。。。完全唔得

你主角有冇拎太陽劍
試下揾多隻輕鳩月2技 得唔得

隊入d d 火要hi到條尾

其實應該唔算BUG既
係似技能設定柒左

感覺由上插下易過左右插

變GAY POST?

完全做唔到 等改弱算

最多係咪加50?

YES

打H5被火燒到都即刻停動作啦
係佢抵死一定轉身打後面

應該係技能效果。。主角+太陽劍。。效果同地城隻王一樣。。惦到d火即停

不過要佢屎忽

隻雷獸同隻木龍一樣會優先打企屎忽個位先 一轉身hi火就停

護菊心切呀嘛

隻魔王用唔到依招 無定向一拳歸西
18號再戰

主角勁到

真主角

覺醒技同埋隻野會優先打屎忽先咁屈

唔知聽日有無新英

哩幾日twitter 丟左幾隻角色出黎
唔知幾時實裝呢

16

有冇人教下hard隻火龍王點打， 佢全地圖放火實死

帶肉奶

我而家打火龍都係靠夾夾

以前我都係 呢加四眼仔加赤槍赤劍求其搭隻街場就過到

其實四眼係咪好用過momo

用開毛毛 招2技要食曬先冰到
4眼未用過 見人用3技好快冰到人

呢隻GAME D限定都唔知搞乜
又唔係特別勁
赤劍勁過光劍
輕尻勁過王子
四眼勁過momo

雖然我點都會用momo

毛毛海嘯係勁既，不過6氣囉

勁唔勁得過唔敢講 但四眼3招技都冰到人同唔洗埋身 3技都算推得走人

毛毛打龍有50%加成

我用王子,赤槍,赤劍,MOMO打
基本上100%贏

16號星期三維護完就冇得用黑魔法

咁就要睇下佢更新啲活動有冇料啦
冇料隻game可以棄得

佢係全畫面放火先死， 基本唔太難

有時又會避到， 唔知點攪

點知無黑魔法？
我直接放棄算了

棄啦咁

咁大獲

無左真心唔知點好
本身個設定岩岩玩個陣都嚇一跳, 然後得啖笑
睇返名片我玩第13日咋, 咁快可以棄驚

冇啦冇啦，無黑魔法 點打呀

巴打有人話更新左仲用到

我更新都用到
不過原本可以見冇黑化就斷網退出
而家就一定要打曬成關去到結算斷先得
如果打到一半就斷禁退出
你再入返game佢會問你續唔續game

但係唔知佢16號會唔會改到結算斷都問你續唔續game

曾經開心過

係好玩, 不過玩落好短命
戰鬥方式幾鍾意, 但可以打既野真係唔多
本身卡77, 冇黑魔法拿拿淋再試多幾場
最後主補+多隻槍過左
呢隻GAME啲主角都好惡

唔夠深度
好快玩得完

呢間廠係咁,你過多兩個月返黎應該會差好遠

但其實呢個先係正常update速度,個個禮拜大改版咩

玩同做係兩回事

速食慣啦，加上依隻仲係冇體力制
諗返pad嗰時，頭一個月都唔知有冇更新過

Pad一開始主線有排都未打得完啦
呢隻2日完

講起pad
我仲有開, 玩左4年幾

1700幾日 依加除左抽野都冇野打

想問下28層跌彩虹箱係咪 第二層黑化怪

唔該

都係, 見到月任條list咁長就唔想打

已經打曬

今日有新野打未 養生到

完一個活動hea一個星期先出下一個依樣真係睇唔透

明顯hea做唔諗住靠佢搵錢

打左4日57層都未見到黑化怪

應該主力搞緊龍之谷？

明明隻驚整得幾好 佢好似ms咁個個月整個地下城雞下石打下裝都可能長命d

打左1個禮拜28層先見到第一隻

無限loop
真係可以收皮

會唔會loop埋討伐戰

on9 又打過？

聽日應該有大改既

有無人知呢隻驚發生咩事
玩黎玩去都係果d怪

環保

是旦拎地下城既王做活動唔得咩
點解要番炒魔王

8月下旬地下城會改做可以自選層數打, 唔洗黑魔法

一早就要啦 on9營運

個腦裝屎先可以諗到要由頭打番上去

咪就係囉
有d checkpoint仲要隔成8,9層

打77仲要唔係場場跌 由70打上去 一日打得1.2次 屌

本身肯定想用黎拖住啲人冇咁快爆機
點知反而引發到啲人發現黑魔法仲可以continue

仲有裝既variation

都好既, 唔駛再卡, 慢慢集郵

更新完未有新角抽

聽日1500-1600?

依加先黎補救 熱水都變凍水

睇twitter
3隻新野都係廢既
又無野抽
想抽完唔中棄game架麻

試下唔好出完兩個禮拜魔王劍就搞復刻
求其整隻王整把武出黎頂住先唔得咩

難得一見既戒課game
業界良心你識條鐵

好正
又好玩 又唔想玩

好在我遲加入?
仲未變凍水

你一仲有石未抽, 一日都未棄
即係營運成功左?

我都keep住有刷下野

我拖慢打，仲未到77同H5

H5我好早過左，今朝先過埋77

見佢郁地城驚佢改勁77
拎左把劍先算

打完果3粒石就off

爆曬機 得閒刷下裝 冇體kill app
28層把野刷左幾把，最盡加60攻

而家刷緊白武

唔知會唔會有雙100

主攻彩虹箱

我過左77, 諗住打埋主線比H5條龍map火炮bbq兩劑滅團
遲d再試下

懶換裝都係用白武多
但白武好難刷得岩, 成日跌杖同刀仔...

幾點有新角抽

成兩星期都無新pool

終於有新怪

廿抽得盲奶冇新角

想要呢隻

中左黑肉賊

10抽唔中新女 中仔

招技係沖前亂舞隻怪

20抽
隻弓中左第5次痴線

新boss勁硬，用左隊3x lvl既隊完全打唔入

中新角都好啦

隻boss飛刀判定係咪有問題? 企紅線外都中

會吸人埋去

40抽 新女劍+廢4星

無限定

維完繼續刷槍冇虹箱

呢3隻係限定來？

好唔好重玩抽隻新限劍呢

隻新怪 掉盾玩反彈

出一次刷一次

限定黎既咩

我都攪掂

20抽 新法 + 3廢4星

留名睇新角評價

都玩到無野好玩

抽到都唔係咁想玩

仲有1000石
好想一野轟落去跟住棄game

抽曬900石都冇4星

真係同用新角二, 三, 四周目冇分別

好難服侍

咁樣打得贏

BTW 500石0四星

Altema評 盗賊同補都85分
隻劍反而得80分
即係唔洗抽啦

冇野又話悶
有新女新boss又話棄

好難服侍㗎 到時地下城改咗又話難跌

40抽中左上一期隻新火法同埋下圖

收手留石等下次新角再抽

新個隻補勁唔勁

我呢隊過，龜殻又MVP
不愧係我愛將

招大你地點避

隻新女劍好似無咩特別WO
40抽剩係中哩隻

抽中左新劍同新賊
但想要新補多啲 好似幾型

邊招

飛盾 一放就俾佢彈彈彈死2,3隻

新補三技有攻擊加補全體

我用龜殻佢飛唔出盾
所以唔知點避

呢隻17星簡單好多 四近戰硬爆done

新補有killer好似幾正

新限得隻補勁 好撚癲

好硬

限定=廢

無野啦
輕鬆贏

15xx石加10幾張卷0 4星 棄得

個個都輕鬆

1500石5隻4星

法師俾佢hi一野都歸西

500石三四星
一隻新限劍。夠曬

到底係限定期間up 定真係限定呢

主角又卡到王

點卡

咁勁..

姐係主角玩撚晒

如果赤眼覺醒都係咁樣就正

用雙毛毛屈死左隻王 咁易打唔洗卡啦

點解我卡唔到

好似卡左右手 我睇上面條link

招枝好型

起碼都有new

拎埋無頭把劍，刷77更快
赤眼追到赤槍傷害

高暗屬不得了

搞唔掂 卡唔到喎

隻新盜係咪出黎打新BOSS嫁

仲好勁，範圍攻+補
但一定要用專武

點爆
兜左去佢背面又比佢打走

打到佢盾都甩鳩埋
要死死氣走返去執

３０抽得左新劍

棄ＬＵ

終於儲夠大虹石
應該升赤眼 定 輕尻斧先

原來裝左重武器(新BOSS暗劍)會衝得冇咁遠 好似用緊斧咁

赤眼

想問下火MOMO應該用邊把杖?

用後感覺得短過斧少少

感覺上攻擊距離短過斧 不過高攻高防仲有屬攻 幾抵屌

咁不如用返無屬武算 返正D劍角都冇暗技

好似仲未有覺醒武 求其用住火法個2把先啦

武器屬可加落無屬技度喎
把劍又加防,用慣斧可以當佢斧咁用
刷埋隻60攻65防戒應該都硬硬地

巴哈有人用暗戒試左 對無屬係冇效果

諗住用四眼冰佢
點知放左兩次2技都冰唔到

但係屬武有嘛
唔知佢咩設定

2技有覺醒武

知道
升左後 星盤要點咩先
同埋赤眼除左刷 魔王劍仲要有好武推薦？

個人鍾意用5*白武, 即係魔王劍下面個把
火劍7樓就打到, 攻高有屬... 我都依靠佢一排來打落去

新補招三技堅勁 仲要四格就用得

邊把？

應該每樣屬都打返把既
剋屬會勁過白武

唔同屬打唔同王

新限劍招亂斬都幾痛

其實有話限定咩
佢招1技係暗黑劍2技
2技又用咁多格
我都想佢快D出限超越赤劍等我all in

有冇人知屬性影響大D定魔力大D 我隻雷法裝覺醒武換埋雷獸戒指成200幾光屬 三支雷射轟落隻無頭度2000都冇

我打到31層波士已經卡了

呢次真係 真心膠⋯
原來4星進5星 唔係要哂 大 中 細 虹石
係揀是旦一種就得

唔洗睇1技幾lv? 1技3lv架喎 暗劍2技1lv
我用黎打鐵騎 未訓低都打2000幾

第一頁有寫

有寫
新限劍白皮膚女仔已經贏哂

1000石 all in 中得隻新賊已棄驚，等新驚龍之谷，又係Gumi

10抽中左新劍, 新賊

但係本身已經有舊限劍同赤眼

要咁多劍黎做乜

用埋覺醒武lv3技加埋有毛毛好快冰到

係既, 不過好多時懶同唔係打咩野就渣住把白色既算

應該點打新關

赤槍 輕尻 新補 加隻赤眼夠抽了

gamewith條友咁都贏

睇黎有補打長期戰都穩勝

有無人可以硬爆場場都過到?
自己+朋友都唔掛補
靠硬爆3~4場先贏到1場

雙僧硬爆

1隻僧都無 咁撚易打既咩

用主角僧

盲補招技打得仲多過光法

佢好似話係期間限定出現率up?

之前3*限槍4*限法而家都抽到

限定個字多餘 就係普通up

睇黎毛毛 王子 閃光劍應該唔會復刻

打隻王扣多d正常既 隻王不死族係比僧侶克 仲要係光屬就更加扣得多

又硬又打得

我上面都有問 我隻光法谷哂光屬有埋覺醒打隻王二千都冇 我諗係佢本身低攻

終於過左
赤眼輕尻赤槍閃光硬爆

我冇閃 用陷阱 差少少

我一把光屬武都冇，靠朋友閃光黎輸出

有無巴打掛肉奶可以比我+ carry我

用77層果把

但係赤眼拎唔到
冇升其他劍

我本身都得赤劍 好彩今次抽到新果隻劍拎到

昨日抽左次十連得隻戀愛斧

我都想要 減防斧

係咩?
唔知佢咩料
遲d發掘下

宜家諗緊點打隻無頭騎

我中花劍

20中左龜賊 新劍 同隻 祝福補

20抽咁多4星

呢個17星難度其實又太低

唔識打

咩隊呀

補充 無論咩隊你加隻肉補 飛佢去後面食傷就得 佢好坦得 打得百幾架咋

唔係嘛咁鬼易

一陣返屋企loop隻肉補幫手打打先

屈到癲 可以食三下普攻

Kill apps左廿次都刷唔到第7層把劍
到底係咪咁刷

Kill app刷一世都唔得
要入關 飛行mode 打完 紅色 開番data 再打
打到就紅色既時候開番data 禁綠色

宜家最想佢快啲更新任揀黎打

係keke見28層把斧有100副攻
好想瘋狂打

試左
真係痴線

好易打
不過要係咁搵肉補

間公司好似連龍之谷都搞唔起

睇佢搞依隻驚都知，間營運有幾廢

見佢1%又分POOL又要咁多石，不了

仲要搞到個FEEL成隻大陸台灣GAME咁

真係好廢
識唔識營運

比返多D心機搞好呢隻好過啦

諗多咗啦你
佢核心賺錢嗰三隻好似係POK，忍夢，誰煉

有無全寫

想問你地升新角係咪拎佢去打exp殿堂?
除左佢係咪冇其他關可以快速升到40...

個隻龍之谷睇左隔離post
好似係一個好大既坑
呢隻唔使抽裝

依隻太佛心，500萬download都冇上過課金榜

係 你打其他任有排你肝

根本上首抽有赤劍 赤槍 輕鳩 其中2隻已經都夠做 洗乜課金

同意呀

岩岩抽多250有一堆虹石進埋隻赤槍了

好啦
一日得3條key好似好矜貴嘛

角色又冇咩抽相同突破升技之類，裝又全部打既
想課都冇籍口
間野整咁多電話驚都唔識玩

隔離隻龍之谷咪超坑囉

食住個名大把大陸人科水

岩岩睇下gumi只係發行商
開發製作係angoo...

睇返呢隻係佢第一隻game,
アングー株式会社(英文名 angoo Inc.)
代表者 中川 裕史
設立 2015年2月

新公司黎, 比啲時間佢

咁真係唔想佢搵唔到錢要執

但都唔想課金抽埋D閪機率

雷獸 魔王加多個15星難度

即係繼續環保?

岩岩見到佢黎緊係斬草龍

個15難度超易打

你啱啱先話比D時間佢

個20星魔王咪又係同之前個隻一撚樣一拳超人 round round打你兩拳

啱啱出個陣玩左陣
然後30定40連刷埋招待都冇4星之後嬲到即刻唔玩
依家想玩返 想問下MOMO專武出左未

咁又係, 岩岩先整完3個新角
工作量好重呀

又話改弱既?
之前個隻我都冇入場試, 一隻100英都未有

加多個15星叫改弱左

新公司既營運策略同開發理念真係好難捉摸

之前過左18星難度 今次20星d獎勵係咪reset左
如果係既咁咪加埋可以有3隻戒指係手

無，我雷獸個20星係cleared

加個15星同報酬當nerf左，笑死我

我覺得其實無問題喎。。。。事實上真係有人過到最難過個 咁獎勵過到嘅人多一隻戒指其實好合理 過唔到咪得一隻囉
如果直接改廢個關 到時本來過到嘅人又嘈點解咁唔公平 佢打易嘅又有 我打咁難又有

雷獸用主角卡位係咪改左

你又岩既 試下隊玩下先

有道奶
我應連拎一粒都有難度

岩岩諗住抽虹石進斧... 入面中左隻新劍

仲未過到20星魔王 冇隊打

15星9打就贏
係咪唔駛刷
得頭1次過關送戒?

帶新角升打邊關最有效率？

20星魔王點打架

頭先打新BOSS 佢一劍斬落黎 點知撻Q一隻都打唔中

佢準備飛劍打到佢跌盾要行去執返都好柒

不過準備飛龜個陣
究竟點樣可以制止佢
比個盾彈打到好痛

一係博負碌掉你唔中
一係係佢掉之前留暈or冰佢

通常係第一次暈完,
1~2招佢就會飛龜, 第二次暈唔切
唔通要入埋四眼仔

毛毛+新劍 冰得好快

毛毛2技?
冰係咪唔駛兜去打背脊

新劍我仲未進到

ys 2個渣曬覺醒武冰得好快 打背快冰d感覺上

其實唔難

佢跌盾第2round跑過去執盾踩中陷阱仲柒

睇黎雙補係標配

一隻5星補都冇 冇隊打

主補

解暈都好關鍵
與其用戒35%定40%抗暈不如解暈

我真係凈係得隻主補

但打咩都仍然要狂LOOP隻肉僧出黎

刷左廿幾場無頭騎士
刀最多先+55 介最多先+ 35
有冇巴打已經刷到+70刀同+60介
刷到好悶

我刷左6,70隻戒,最高+35
劍仲係得+40

6- 70隻

冇特別刷 介最多加25 劍加30

隻game幾時buff遠攻
食唔到合擊真係好廢

劍第2把死好命刷到加70
戒刷左2隻加50

好快佢比弓手遠距連擊啦

打無頭騎士用呢隻戒好定用+120光戒沖300光好?
用光屬戒打怪唔知痛左起邊

利申淨係玩左一個星期

紫色頭髮個隻女賊到底點用
又撞唔郁d怪 d技又好似rj咁

巴打好有運

係咪就執

除左刷裝 冇野玩

玩難既又無戰術可言 基本上得一兩隊過到
玩易既又咩埋眼都過 on9

認同 我打魔王20星直頭冇隊過到
易既真係太易 17星魔王補師都唔洗都過

育成無野好玩 你話多元d 3星有d神技 打某關卡出到場都好d
宜家d被動技 技根本無鳩用 完全唔洗配合

或者加d機關呀剩 係個場到 可以nerf下王 都考下技術呀
宜家20星 無雙補打你老母咩 3星 4星全滅

主角主補唔計?

隻GAME玩all in棄game

我得一隻主補，都諗唔到隊打魔王20星
係難度上完全唔識取平衡，冇指定幾隻根本過唔到某d關
見到佢預告又係出王刷裝好想棄驚，出d地下城d關玩下都好

佢唔識平衡唔緊要 測試都唔做先出事 大部分games既高難度關係可以做到連2,3*都過到 佢就要玩家試到傻先搵到方法過

我都係得主補
睇返堆首抽有個有肉僧同斧, 其實係咪應該玩佢

刷左N場無頭啦
都係+35攻介 +55刀

華田巴打仲有冇刷無頭騎士

有,刷到1隻60攻戒
未刷到高過40劍

咁其實呢隻你搵隻2,3星有補血技,加好友肉補都應該過到
佢補血係睇lv唔係睇魔力, 最緊要係解狀態

佢改完有個低星難度易過好多
出個hard mode獎品一樣,比你地試下唔同組合過我覺得都OK丫
應該有好多組合過到,爭在有無人試
一開波77層都難到唔少人,到有人出攻略話要乜人乜人先過到,到而家咪又好多組合都過到
同埋呢隻GAME無得講公式化,郁歪左1,2度都可以成舖唔同哂
人地過到都唔代表你用返同樣隊會過到
主角卡BOSS都唔係個個得啦

我覺得隻GAME最仆街係難抽野

你打過20星未 20星2.3 星補連怪既攻擊都擋唔到 王會追黎打 你補乜鳩

77層都叫合理可以用好多方法贏 佢依個廿星點叫合理 走全場打你兩拳 得個幾隻頂得住 77層條龍都唔會追住你黎擺兩次尾啦

60 介 你D介指加埋有冇100隻先出1隻

77層真心set得幾好，反而魔王20星你冇2隻5星補就死鳩緊，其他3 4星補根本捱唔隻王一下
個營運擺明迫班玩家課金追補師打魔王20星，但係個4星機率低到嚇死人點抽得落
唔好話派石，成隻驚打曬都係得千零石到點叫人玩落去

其實其中一隻補由頭到尾都唔會食魔王1拳

然後你仲可以借人補用, 點腦補到自己要有兩隻5*補

我負碌到on9 第2場就60攻不過之後刷最多都係25攻

我N隻最高都係35 好灰

你拍片啦 主補加fd補 過比我睇

僧我得主補
鐵壁騎又係一係搵肉補, 一係自己用主補夾隻四眼
20基本上已放棄, 一回合食兩拳, 留名學野

難打都算啦 你個角色池咁細 啲角色又唔係勁 又唔派石比人抽(基本上你打晒主線之後就唔會再有石抽 )
真係想人放置play

twitter有人係主補+FD補過

要試幾多場
睇黎冇赤劍 新劍又係唔洗打

已放棄+1 好限定某幾個角 抽唔中唔洗打

仲要個機率勁低 750石金門都見唔到
已經冇熱誠刷裝 用曬3條鎖匙打石息驚

鎖匙都唔用

都冇野升 鎖匙都唔洗用啦

Me2 英雄值又係鳩 出d鎖匙關刷好過啦 100英仲要石開把武 你玩埋我果份啦

把武同飾物完全係某d 3星意義 你仲要我刷d垃圾到100 又唔係場場升

遲d搵到有人4星陣過到又會話佢d角咁廢邊有人練垃圾3星升4星，仲要100英雄用小虹開格

個隻新劍仲要100英雄埋
肝門檻真高

咁隻驚又係有好多改進位既, 只能夠講捉樓上既巴打們搵到啱自己玩既驚

依家係咪改左地下城打完boss層唔洗重新再打廢關升上去

係
啱啱手殘入左關唔記得熄上網
打完出黎心諗仆街喇 又要再打返上去
點知出左關仲留係原位

算唔算有返啲良心

只係無咁on9

想間77關係咪改勁咗 條龍一野咬死赤眼同新劍
同埋點解我77關輸咗之後又跌返去70關 唔係改咗咩

佢本來咬唔死你隻赤眼 ?

輸左點會跌

我輸兩次 兩次都有跌
係咪因為我本身未贏過77 如果贏過再打 輸先唔會跌

未過會跌正常

打極都過唔到
依家係咪已經冇咗斷線大法？

kill app再開

要點樣kill app? 我岩岩kill app再開之後㩒紅色粒制都係跌咗關

KILL APP再開禁綠色粒制會入返個關

好撚灰心 打極77都過唔到
次次佢得返5份1血個時佢就用光盾+光彈 完全唔知點避
諗住睇片學點打 但條條片都冇見過隻龍會出呢招
到底係點過嫁

我都打左十幾次 先過到 加油

咩隊

自己主補,搵隻赤槍幫手,加兩隻輸出應該好易贏

如果依隻GAME 可以用數量換頂屬就好了
即係好似100隻無頭介 可以 換1隻 頂屬無頭介咁
利申黑仔 刷左N隻都係35 見有巴打2場就出左60攻

好似已經無人玩

扣血太慢 佢出多次光盾就唔洗打

好多人見無auto無vip難度高d無每日大update改版無pay to win已經唔會玩

不過我仲玩緊，比多幾個月佢睇下搞成點

刷左百幾場，得一隻60戒，一堆50戒同一堆55劍

我仲有入去消下地下迷宮d 體
不過岩岩入去原來維護

所以我真心希望可以用數量換頂屬
利申打左6-70次 最高得35攻介

慘
頂屬我都係打新補就即刻出頂屬
但我都無新補

18星無頭咁廢既

除左抽野個pool之外
仲更新左d咩

送石關
最多拎80石

我都覺 D機率咁西 你比人10隻10攻1換20攻 10隻20攻換1隻25攻咁樣都好啊
我都未見過50攻,不過宜家60攻有兩隻

想佢加個評價嗰場打得好高d機率跌好屬
有時打得好好但跌+10好脫力

仲有關專用裝備

岩先打18星跌果隻介乜鳩都冇

無頭開左18星，圓型場同埋直接打王

個場細左易打左

18星易刷過17星
「難度」高左, 但係啲副屬機率都一樣係咁閪

可能只係搵野來送LUCK

18你地用咩隊打?

最強主角

少左2關比你快刷用?

我劍仲未突破到40大關
殺左200隻都有

真係多謝官方
之前玩硬爆有時都要re game再打
宜家硬爆場場穩刷

本身放棄左 佢出18星直接打王 又打番 唔洗晒時間打頭2關

係
本身17星唔穩, 冇刷到
18星易打左又拎返起黎打

又要肝返

但都係打唔到多過+40同+20
叫做順便升埋男豬, 威能太利害

我正式宣佈 18星 一樣咁西
都係無頂屬

琴日打左隻頂戒 唔知關唔關事
開頭跌10 之後跌20 之後跌隻25 本身諗住跌隻低過25既就停
之後又跌隻25 再打多鋪就60

18盾王用肉補+3輸出

硬爆真係無難道

打左兩隻50一隻60

樓上兩位都唔係路

利申: 得一隻+50

打左N 隻最高35

究竟全game加埋出左幾多把70攻劍

想問地下城唔係改可以任打咩？改左未？

改左
要再打過一次既關先可以再揀

咁撚白痴

係呀
佢咁樣後面做少D野嘛
少做少錯

玩唔哂d game, 有冇冇乜運氣既巴打願意接收我既ac?

儲齊4隻60攻
可以抖下

巴打你前後打左幾多隻? 打17星定18星?

出完18剩係打18
我都唔知幾多隻
35攻2隻 60攻4隻 其他25攻以下都賣晒

我打左2版35攻得2隻60

打左7隻60戒先出到1把70劍
都唔知磨左幾多隻

運GAME既野
我都唔再刷了 55劍就算

個個巴打都咁有運 我打左半百介指最高先35

３隻４星ＵＰ

１０抽都只係中隻斧

果斷棄

你地有冇打55層個隻月影劍士
遇左幾次都冇跌佢手上把劍

隻斧唔好咩

巴打你21頁先棄完一次,又翻黎棄game?

明明十抽中一隻已經好好,咁都棄邊可能有game達到你要求

我十抽都淨係中一隻肉補

見都未見過佢
打左兩日

兩日
咁我比較好彩, 見到佢條尾

咩劍黎？55層有虹箱嫁咩？

隻王同黑化一樣隨機

然後今日一隻都冇見過
係一把1攻既火屬劍
+300火&燃燒

本身有尻女啦
想中肉補/槍女姐

淨係抽過5次十連
想要劍士但係一隻都抽唔到

望到你個BOX都覺得好補

劍士唔駛啦, 斧先係親生仔

btw, 分隻補黎好喎

陸續POST緊新角圖, 白髮新槍, 很邪惡

我覺得劍勁過斧

諗住手機引繼去部pad玩
點知pad hang 機
宜家冇埋個ac

引繼到已經背左個ac no.

首抽10下呢幾隻
請問開得波嗎

首10抽5隻4星

咁都好意思問

因為好似得隻赤槍係推薦
隻劍士係咪都係比較好用嗰啲嚟？ 係嘅話我就咁開波

冇隻用得, 除左赤槍
Re

去入game個畫面申請gumi ac挷ac啦 咁就唔洗記引繼碼

幾時出新角?
抽唔到限槍就棄

抽唔到肉補 棄左

30號

點升英雄度呀？係咪同其他人一齊玩就會升？謝。

又要重新刷過

英雄度用得多會自己升
當佢係親密度熟練度一樣

謝回答

係咪無咩人玩 開場搵場都無人

我都係搵fd先會開場一齊打
之前一路都係單機刷無頭
真係好唔明點解高難度關卡只限單機

新event頭嗰一兩日會易D
開過嗰D D人都打完唔會再打吧

12星主線王就唔開單機比人刷
局你打主線打多兩關

高難度關卡就唔開多人連機比人一齊打
又唔比接關，唔用呢個方法迫人課金

營運點解咁唔識搵位賺錢
話佢佛心好定話佢傻鳩好

是但啦

維護延長 我屌

30連 ALL垃圾

1000萬都唔送石
屌你

棄驚未

棄LA DLLM

想棄game 刷左momo杖一個月了
三抽中左新槍 舊女斧
有冇人玩啊？？
個post無哂人

升左drop rate先黎棄？

打埋討伐送好多抽券喎

我仲玩緊

新女斧勁唔勁？定王子勁d

感覺上幾高攻，要再升吓

多左好多5星武覺醒武 岩岩打63層第一關出3個虹箱 一把超弩弓覺醒兩把暗法3技覺醒

仲出埋4星戒 基礎+75 睇黎佢出左多新野等玩家發掘 唔知赤眼覺醒出左未呢

把滅龍斧係咪專武？

50抽加課金
得冰法 新女槍 仲要課金重複左隻輕尻

all in 收左皮
有d心思思想重刷.........

但係都無人玩

HEA玩左勁耐
勁耐冇回過POST

岩岩先更新隻GAME

又黎討伐戰

N萬下載都唔送石, 屌你+1

1抽中左新斧
但課金個1抽重覆左赤槍

有每日送1卷送20日

唔該巴打

岩岩抽晒儲落既7張卷最好得隻花劍

抽左50抽先中

除左隻新補，我已經齊晒4星補

連中兩元

唉 嬲

打完無頭70劍, 結果係冇野用到

地下城係咪又改咗 我睇攻略打63層刷大戰斧
點知出三個虹箱 但冇一把係斧

改左drop rate
你上面個三把, 其他層數都係隨機跌

即係咁好彩一次過出哂?

點解我打完25關都仲唔比我落
個龍icon轉完都係紅
我已經打到66係回頭想刷返28
但屌佢老味打左幾次25都唔比我落

我之前都係咁, 以為係bug
你試下打多次30,31
31著左紅燈後, 上面個d 應該變返白

因為25係cut off
26係27~31既起點
你打到29~31既話就清晒佢 然後就會返26 之後打上28就得

最近2次10連 都係中補
一開始就一隻補都抽極唔中

十抽加課金果張野 得啲垃圾
呢隻game 派又派得少石，課金又唔出30日果啲月費包
點吸引人玩落去

屌那星 我打N5 次次都打到一半閃退 你老母唔想人玩咪出聲

我得4張4星，咁多卡未有必中券居然中重複 仲話新卡機率up
跟住2次11連得1隻4星，又重複
想重刷

新4星補招buff係唔係加攻
見d評分評到佢好高咁

幾時做到咁閪

出到咁盡

抽唔到新角有春用

新斧女招大係完場再斬多下？ 定係愈儲得耐愈痛？

係. 係

咁係咪應該放第一個位

係, 最好放埋主角補或限補加攻CHUR盡佢9999

打討伐魔王未升爆瞓低打背無buff都8千幾

抽唔到呀

用人地條女

快啲升好比你地用下先

追左50抽+十幾張券都追唔到新限斧
放棄

隻限槍廢撚到仆街

補師應該升攻定係魔力

血防?

試用完人地隻斧
果然斧先係親生女

休閒玩家想問下, 依句日文講乜鬼 ? 粒綠色星係咩嚟 ?

新手

抽到限斧 花劍 雷法 火法 肉補

點放好

LUCK系統
即係打到箱, 結算個陣會隨機發動, 會出多個箱咁

用10粒星星升1點LUCK, 最大值係100
目前獲得方法得成就同討伐活動, 加係常帶出場既角色度

btw好多石

限斧, 肉補都係膽
另外三隻冇玩, 不過法一開始升住一隻就夠

限斧 花劍 肉補 主補?
唔係針對一隻法，而係在座咁多隻法，都係垃圾

好少人討論咁

新限斧好撚勁

果三張八達通有乜撚野用

各位打到幾分
我keep住450%打75萬了

仲有人玩既咩

香港應該好少 我都係有班fd玩先繼續玩

新acc已經攞到滅龍斧

呢把野有冇覺醒

dragon killer only

冰法好撚勁囉

我個舊acc有22隻4星
岩岩抽到限補
屌
唔知玩邊個acc好

自己打左100萬再打會唔會幫手打到全ser個計分

咁M做咩
打完仲想打
傻左???

好難得仲有咁有熱誠既巴打

我仲未拎到滅龍斧囉
仲爭2個獎勵先到

睇到有體剩好哽眼

中bug
冇玩半個鐘50幾個助人報酬

終於抽埋限斧
抽完反而無動力打活動
糞營運無活動
真係等執

無動力打活動又話無活動即係點

自膠
扮工扮到傻左

我覺得刷分活動好鬼累
個200%根本就屈你抽新角
同舊角50%差左成皮
btw 仲差10萬先有滅龍斧

而家先開始刷係咪唔會刷得切?

係咁allin d券都唔中限斧

得返日零, 係咁食石都唔知得唔得添
隻驚玩loading

拎多幾張抽券算啦?

ok 盡打

食石打討伐真心唔抵
除非你好想要把斧

如果唔係...
呢種討伐戰模式陸續有黎
其實好冇樂趣, 悶到嘔

450%打自己隻AC都打到嘔 都未上100萬分
有巴打兩隻ac都打 真係痴撚線公司

把太陽劍唔係鋪鋪跌
跌又要睇埋係唔係頂數值
真係好撚鳩

利申: 重未刷到

之前為左快快手手解關拎石
我用模擬器同自己玩

即係左右互搏?

btw
太陽劍之前係岩岩開始玩果陣開
打得把3星, 都好有用, 卡王神物...
今次復刻打埋把4星, 不過打到把+40就算

你都係拎黎卡王姐

屌咩
把鐮刀數值機率都算
個強化果part都機率埋
點刷

Up佢老母咩，50抽4隻4星全部舊人，最舊嗰啲呀

仲可以抽多個十連, 想要限槍
諗諗下都係不了

偷打岩先打到龍斧..
望住之後個10 + 15粒luck
真係食之無味棄之可惜
25粒好似好多咁, 但其實加得2

隻驚都幾好玩, 好似好少人玩咁

新ac刷咗限斧限補，30券+2次10連追唔到限槍
650%打咗1日得20萬分，唯有放棄滅斧

限槍勁咩? 我反而想要限斧

限斧同尻女差唔多
6魔個招係可以發動多次smash, 但係限制都大, 1技反而唔錯只要2魔
但轉轉轉來講都係尻斧個招好用

至於限槍個兩招遲早有用, 赤槍就係少左招挑釁
同埋係大姐姐

之前營運hea左成個月棄晒驚啦

我都覺得幾好玩

攻擊力唔高但係技能fit到爆，有減攻有挑釁，有衝刺有原地射，走位坦怪冇難度

咁我唔追限斧LU, 限槍已升爆

你講得冇錯

仲有限槍用魔少, 赤槍好多時2技要留,
1技又做唔到咩傷害, 又3魔, 除非吸血, 最後都係咩都唔出
好多時滿左魔都岸久久, 又冇招R做坦, keep住普攻R痕

但不要再說了, 很想要

但係限斧一野打爆人天靈蓋個種快感係限槍比唔到架喎

睇完你上面同呢個留言我笑左
用人地個隻算, 依家好友1半都掛緊限斧

槍職本來就唔勁
限槍太低攻
要壓血先爆發個1下
龍槍不嬲打龍先會出下埸
講真
你話遲D會有用
遲D都一樣出新野
所以我覺得完全唔需要追

why not both

2481718816
想要邊要請講，我轉出黎

其實佢follow個concept唔錯, 又唔駛煩人

通常個排要瘋狂用咩我就unfollow晒宜家既
再follow返晒要用既 咁次次入場都會有岩用既出現

想問邊隻係限槍？

this ?

是但啦
討伐仲差最後一個獎勵
岩岩拎晒箱入面啲石來打算抽一下25有就有冇就算
點知食完飯懵下懵下禁撚左隔離250石抽
禁完黑畫面先醒起禁左右邊
好肉痛

不過結果竟然有想要既大姐姐, 就算了

哩隻赤槍/ 龍槍
打龍誇拉拉

限槍呢隻

望下仲有專武打
刷返把先

thx

刷第9層啦 把武都係覺醒1技 又勁D

有體都會刷, 刷返排先
宜家跌埋隨機值+埋唔夠專武個把高攻

你地有冇人刷果把鐮刀杖

拎左石

12張飛all in冇赤眼
中一隻4星不過係重覆

限槍打18星龍好有用 唔高攻但debuff完，火龍出火技秒唔到隊友

佢放協力
2滅斧1冰法1限補應該最易過
冰法 補鐵膽
協力組人煩到爆

冰法麻麻， 頭2條龍已經狂死
打龍赤槍好過斧

火龍有弓易打趴好多

13號出新角 仲有冇人玩

新角如果唔係討伐up就唔抽
除左隻劍好似有啲用，弓法都係垃圾

Me

男角唔抽啦

中肯

宜家升左31條exp bar仲係顯示max

個半月冇玩 登入有6張卷 中冰法同鋼鐵皇女
本身有毛毛 小櫻同另一隻火法
我見人32rank點升

佢開左上限40lv，不過而家佢未update，所以條bar未改

之前一直想要赤槍 岩岩用左75石終於中左
重拾下興趣先

玩啦
黎緊有隻冰火劍

仲有隻偽雷獸打, 不過官方叫佢冰獸
環保BOSS, 你懂的

個半月
即係一出就棄左？

而家營運開始好少少
不過你miss左啱啱新限定角

笑左

不過隻驚冇咩討伐戰既話
可以幾日就玩完
(果陣我玩左12日左右開始悶)

宜家係多左堆5*裝係迷宮可以刷
仲有件龍紋章謎之實用性

半個月到啦 驚都冇開
中左赤槍有返d心機

討伐好ON9真心
你抽唔到新角根本唔洗玩
仲要有體黎煲 之後個幾日連GAME都唔想開

或者好似第一次咁 30萬分終點
就算半HEA打都會打得完,對其他人都開心d

無200%角真係好累.........

其實真係傻傻地, 50%同200%實在差得太遠
唔係佢送既券有抽到隻200%, 我根本唔會打落去
今次比上次人性化左少少少少少少, 可以儲幾行HYPER
體消耗變1/ 加長回體時間呢啲, 不過仍然係悶到嘔既野黎

但啲台仔仲要護話冇200%都可以打到
打唔到係你問題: 唔勤力/錯隊員
真係 改不了吃屎

應該係得
但係你會唔會打

唔會

中段有隻200%我都係岩岩好打到龍斧
冇既應該打埋啲抽蛋券就收工

利申: 非M系

台仔最鐘意爆肝啦
佢抽野又伏到咁, 抽唔中嗰D真係好氣餒

D台仔一定係3隻50%+200%咁打 真係不了
又要曬材料升堆頂盡4星既垃圾打個活動
如果下次再咁出 D人抽唔到棄驚真係抵營運死

放心依d討伐活動排緊隊等出

今次咁出佢上左課金榜3X位
應該以後都會咁出

依隻驚都係比我消磨下時間遮，主力玩pad算

我覺得係個1抽活動姐
利申課左

保低？有出過咩

有呀
就岩岩, 即係你棄左個排

唔記得30定50石可以買張1000萬下載紀念抽獎券, 個張野必出4星, 只可買一次

但啲石一定要係課金買架囉
唔係點谷上榜

會唔會重覆既先 會既就唔低喎

大約35蚊hkd
中左1粒大虹石 屌佢老母西

個時考慮左好耐，最終都係冇課到
4星卡池中中一隻新限補
我對自己既運氣冇乜信心

我不嬲都話隻game on9架

非洲族人

我當休閒驚玩 主力果隻手遊冇活動就開依隻出黎撚下

35蚊谷唔到上3X位啦
一定好多課長科水

我都有課嗰張4星，中左限補

打親機都肝
打一隻就一隻主力
打五隻就五隻主力

上twitter睇左新角3d 模組
隻男劍好肉酸

樹法種樹好過癮

不過呢波都係儲下石先 應該

送咁少石 儲極都未有10連

終於打齊4隻全20%
繼續刷鐮刀

新角唔知係咪限呢

冰火劍幾正可以控場，點解要係仔仔，仲要整得唔型

打左10場以上討伐龍HARD 一次飾物都唔出
有時TEAM到D唔識打既真係
見住條龍咆哮都照衝埋去

BTW求大腳 ID 3670338874

抱大腿應該開個private rm 搵人打實際d

想問限定會抽得返?
之前隻赤點魔法使，又抽到?咁奇怪?

赤點魔法少女

小櫻唔係限定黎

因為嗰隻唔係限定

上個禮拜到今朝復刻左限冰法
其他等佢復刻先有得抽

I.C.....咁今期出果3隻係咪??

NO

唔好亂抽野 等到真係出限先抽，隻驚派石好少亂用好難儲返

太悶Allin左15張卷
1粒大石 1隻皇女

新角評分弓法仲高過劍
睇完好想抽，不過唔係限都係唔抽

見佢出水王 趁機去打左木劍返黎
屌佢原來赤眼唔用得既

20卷爆死

1張卷中赤眼大石

評分睇完就算喇

隻GAME個TRADING SYSTEM試下比人打99 唔好要人逐下逐下禁
之後D石換完仲要出禮物盒個到比返你,禁到ON9仔咁

我怕我捱唔到月尾就棄左

諗緊之前打魔王劍為咩
依家場場出

新嗰隻 冰龜 咁撚硬既, 點打呀 用 1 劍 2 弓 1 冰法 勉強贏, 打好耐

請問啲武器 邊啲先叫高質 ?

近戰士為例
傷害 + 水/火/木 傷害, 定係 傷害 + HP/ 防 好啲 ?

隻冰獸訓係度回血點破？

屬性睇你打咩屬怪
基本上全部職都係一樣

戰士我覺得攻+血好啲
因為打boss可以捱耐少少

如果你係問(攻+屬)好啲定(攻+血)好啲
我會睇邊把可以做高傷啲

用3星木法

勁到仆街

打佢條尾

好撚嬲，10抽中4星，又重覆。又係第一水角色
由第一次更新後加既4星角冇中過

極度懷疑之前賺唔到錢，依家set左有償石先抽到新角

唔係呀, 我琴日用 4 張佢送既卷, 第 4 張抽到 新槍角色 , 不過好似唔多勁 ?

0課抽到上次2隻限角

唔係呀, 我琴日用卷抽到新弓

留返再出討伐戰先再抽啦

想問槍角色 喺game入邊有咩定位？

唔識點用。

Thx

係咪應該當坦用 見d血都好厚下

55關把300燃燒300火屬劍係咪呃鳩人架
亂入左十幾廿場都未跌

計埋新角，依家最勁邊幾隻?

主角

用左廿幾張劵，抽晒啲23星，4星就抽到3星重覆
有冇理過非洲人既感受

佢攻好低
用2劍一斧一奶法

輕鬆過

低？

1MP未BUFF打2千幾
BUFF左試過破5千

我指冰獸

原來有po

3星同4星有咩分別
3星個隻勁d? 定純粹易有d?
兩隻都有, 唔知為左打冰獸升邊隻

3星被動打獸族痛D
舊4星有盾可以反彈冰壺同防冰柱
新4星識吸血回隊友

原來有post 咁dl 返隻game

[A/I] Smash & Magic (6) 通信に失敗しました